舞台劇演員會用咩方法記對白

雖然每次演出都會排戲
每次睇舞台劇都覺得演員好厲害
拍電影拍電視劇都可以NG
但舞台劇最少都一個幾鐘
一個演員要由頭到尾背熟對白
仲要配合演技，同其他演員互動

究竟舞台劇演員一般會用咩方法記到咁長對白？
有無行内人可以分享下舞台劇演員有無任何同一般人唔同嘅記憶法？

利申：平時記憶力好差

大腦記憶法

上星期睇完短暫的婚姻
現場出面馬上有劇本賣
真係發現演員有唔記得對白
不過都記得90%